---
aid: 9025
zid: 601524
title: "临高的断章"
author: aname
date: 2015-07-12 09:41:10+07:00
lastmod: 2015-07-12 10:38:00+07:00
---

aname 于 2015-7-12 09:41:10 发表了：

近日在看临高，发现情节场景的跳转一般都发生在一章的半腰，往往是上半章在上海，下半章到了山东，然后下一章的上半章在山东，下半章又到了北京。这是作者故意为之吗？这对我这样跳读的人实在很不方便。听说要出实体书，不知道会不会改改这种断章的风格。

---

liutom2 于 2015-7-12 10:38:28 发表了：

那是因为同人没更新

---
